監督權？笑撚到我口都大埋

邊個對特區政府冇監督權？
你有，我有，個個都有
兩辦同街邊廢老有咩分別
監督權

咩人會監督你做野
就係你上司

但港澳辦同中聯辦主任官位都比特首低

兩辦根本成世都分唔清楚監督權同管治權

所以點解歐盟明明淨係叫佢停止警暴 佢都可以屈鳩人係干涉佢內政

記住， 支聯辦駱廠公而家話要要監督你班賤民屙嘅每一督尿呀

支那從來唔存在"監督" 呢樣野
唔明都好正常

冇讀歷史？
大將軍出征有個叫監軍嘅小太監打小報告
明朝東廠廠衛監察所有大小官員同百姓

21世紀講大清律例

同你講道理一早冇送中

監督? 共國有呢兩個字既咩?
監親果D 都俾佢拉曬去顛覆國家啦
干預 就 干預啦

(告急) 香港獨立白宮聯署last 仲沒達標 (差51,157 )

Push

支那D管治思維有進步過咩
其實用明朝類比都不無道理
支共班人係生番黎
黎左21世紀學識用槍用炮就想統治地球